啱啱過20 發現自己有cancer

<內文有啲長>
是咁的 小弟今年21歲
但上年啱啱過20歲果陣發現自己有淋巴癌
做咗化療半年左右 上星期一照完CT之後以為自己好返哂
返醫院覆診諗住聽醫生同我講"恭喜你，你好返哂喇"
但點知佢同我講
"上次你CT scan之後嘅結果發現到你個肺部有啲癌細胞
所以你就要做多次化療..."
果一刻嘅感受真係好崩潰 以為受完一次化療嘅苦之後可以完結 但原來唔係 我太天真...
我諗緊個天係咪睇我唔順眼 玩完我一次唔夠 要玩第二次
而家心情已經平伏咗 都睇開呢伴事 希望做埋呢次就真係可以完結...
P.s. 純發洩文

加油呀，樂觀啲 對個病都會好啲

巴打加油

巴打加油辛苦你了
個陣你淋巴癌第幾期，點check到？

加油巴打！

加油

清加油

加油啊

加油 捱過咗大雨就會有陽光！

希望你快啲好返

加油啊，頂住！！

加油巴打

個醫生冇話第幾期 淨係同我講過我嘅癌指數好高
正常人嘅癌指數應該係<2
而我當時嘅癌指數去到幾萬
因為我細個做過手術
然後到大個就要keep住定期返醫院覆診

多謝咁多位巴絲打..
連登有愛

巴打加油呀！咁後生一定可以好返架

遺傳咁後生都有

巴打，加油ar

巴打加油
黑暗過會是晨曦

早期好大機會好返架巴打
就算死都要捱到光復到香港果一日

巴打加油呀 有咩唔開心上黎大把人支持你

頂著

加油呀

加油！

上多d 黎吹下水啦

加油
保持樂觀
對病情有好處

加油啊 撐住！

死之前為香港做點事

淋巴癌...最難搞既癌
講事實呀,巴打有咩想做好做埋佢
玩囡,旅行(唔去得)食好野

叫你樂觀的確好難,我病個時都睇唔開
加油啦

本身個病同cancer有無關?

其實有時真係覺得自己好潺仔
正常人20歲係度享受青春
同啲friend去旅行 一齊去癲去玩
但我就要出入醫院無數次...

加油巴打支持你！

Add oil

一定會好返天將降大任於斯人也，必先苦其心志你捱過就無事

都有關嘅
可以話細個做過嘅果個手術係令到我大個患淋巴癌嘅機會比正常人高好幾倍

第時到你玩

加油呀 巴打

頂住啊兄弟 有咩上黎講！

識有個先天腎病
一星期洗3次腎
見佢仲心情開朗,自問做唔到

有得醫即係有得救啦
巴打冇事既! 香港人嚟架喎 好tough既

知道你一定好難受
唔好放棄呀
心情 情緒都好影響康復
咁講可能好左膠 但一定要保持心境平靜

點發現？

辛苦你喇，要加油！

幾萬巴打你真係好叻 之前都捱到今次都一定會

Jesus
洗腎聽人講好辛苦
佢仲要一星期洗3次..
我都學佢唔到心情開朗...

點解20歲都會有家族有？

咁後生，冇事既，頂住 。
我屋企人40 歲都頂過左，你一定會冇事。

咩手術

一次定期嘅覆診醫生發現的

巴打唔好灰心，要撐落去

Bro, 加油

屋企人都做過化療，睇住佢好辛苦咁挨過
希望你同樣可以

打油呀，巴打。

係因為我細個做過手術而令到我大個有呢個cancer嘅機會比正常人高好幾倍

巴打你仲後生要加油啊
你人生先岩岩開始 呢個世界好大好值得你慢慢探索
撐住

加油呀巴打

辛苦你了，你仲年輕，恢復能力高好多，撐住呀！

會無事嘅

素食幫到你

開頭我以為佢吹水
其實唔係好熟,同時諗唔到會有人咁樣

加油, 咁後生, 最緊要保持正能量

我屋企人都CANCER, 醫左幾年都TOUCHWOOD 叫好返哂, 心態好緊要, 撐住!

你確診個陣排公立拖左太耐？點解做緊化療都會轉移

加油呀！

有冇問醫生幫你整個度身訂造嘅食療幫你預防癌症復發？

巴打加油！

巴打加油呀

巴打加油

頂住

巴打係有咩病徵先發現有

巴打 加油

我細你一年 同你case差唔多 不過我係好彩嗰批 低等性 但都有潛在嘅風險 所以要keep住翻去覆診
加油呀巴打

巴打頂住

始終每個人情況都唔一樣，問下醫生先穩陣啲

巴打 我地撐你。

Addoil

連登有愛

加油 你一定可以過的

巴打細個就受咁多苦難
放心, 一定捱到

掉返轉諗, 你到中年/ 有家庭/ 老左先有病仲難捱
利申: 細個病過, 如果而家叫我再捱一定搞唔掂

巴打加油 保持心境開朗, 會易好返

巴打

唔知講咩好
但加油💪🏻 我覺得你已經好勁

巴打加油啊！
呢個消息一時間真係好難消化 如果有咩想發洩下既都可以上黎搵人傾訴架！

加油，我完全明白你感受，家人都有呢d病
一起加油💪🏻

樂觀嘅人一定好返
個病唔夠你鬥

加油 呢到好多巴絲會陪住你

巴打加油雨後永遠都會有天晴

屋企有無幾個錢睇病？醫生有無講仲要做多幾多次？加油巴打

心情真係好影響
多啲去空曠地方 接觸下大自然 花花草草
會好啲架
撐住

加油巴打一定可以好返

be happy 個天未玩完你

Wish you good luck

巴打加油,祝早日康後

加油 默默關注你

你應該係非何杰金？淋巴癌都叫做係好醫個種 早排懷疑淋巴中招都睇左好多相關既野
你係生左粒瘤先去驗？

想同你講聲加油

你已經好犀利

內文邊度有d 長? 巴打保重啊 你咁幽默個天會溫柔對你

加油啊好快就會無事

你上黎都係想叫春搵人同你講句加油啫
不如你把握下時間 好好珍惜同屋企人相處既時光啦
閻王要你三更死 誰敢留你到五更

加油呀清!! 你可以㗎

巴打加油呀,呢隻病最怕人有決心
唔止你屋企人同朋友支持你架,呢度好多人都一樣支持你架。

巴打加油呀！！

加油巴打辛苦你了

我相信你得架，比信心自己可以渡過

邊種lymphoma?
加油巴打

巴打加油，一定會好返嘅

加油冇嘢再難到你架

我都係2字頭有過淋巴癌症 好番到宜家都3年
係唔係做化療清得唔好轉移左位？

起碼有得醫 唔好咁灰

巴打加油！！

你同香港一樣經歷緊黎明前既黑暗
無論幾黑暗辛苦少少捱埋佢
好快無事

保重，要加油。
積極面對，對病情都有一定幫助。

加油，第一次都贏，一定要再贏多次

fuck cancer

巴打頂住
利申: 過來人, 19歲都生過cancer, 做左3x次電療同6次化療

加油巴打 真心為你打氣

有冇睇過keto diet?

集氣
巴打撐住！

加油💪🏼 要樂觀積極面對

加油樓主
小弟有個好朋友2年前又係21歲仔淋巴癌走左
嗰陣仲要佢暗示我有佢有病又唔清楚同我講我又扮唔知
走左先後悔冇好好珍惜
所以樓主要多啲搵朋友啊唔好怕柒

頂住呀巴打

加油啊巴打 Keep住update我哋

你係點樣發現自己有cancer 淨係做身體檢查？有冇啲咩病徵咁咖

手足加油. 樂觀啲! It’s gonna be ok

係咪twitter出po嗰個巴打

加油 保持心情樂觀都好重要
搵多啲人傾訴呀

正面d 會好返 大把例子
加油💪🏽

巴打辛苦你. 珍惜重視你既身邊人.

加油，撐落去

加油啊!!

加油呀頂埋落去

初初點發現有淋巴癌？

呀巴打

大把人無病無痛都無得享受青春

巴打，加油，肺癌多數開左刀就冇事。加油

好人一生平安

會好返架加油

治療cancer 真係好漫長嘅路....

加油 巴打

加油 你一定會捱得過!

淋巴癌好似冇得醫
以前有個填詞人 全家都係呢種病過身

加油，捱得過就大個仔
努力開心活好每一日

你嘅辛苦同感受無人會明
但係我地會嚟度支持你

樂觀啲呀,樂觀可以戰勝所有野

加油 知道幫唔到你啲咩 希望為你打打氣！你好勇敢！

巴打加油
捱過左依個大劫 展開精彩人生
廿歲仔 前面仲有好多開心既野等緊你

頂住呀

早日康復

頂住呀巴打！

加油a

gayau ba da get well soon and speedy recovery!!!

加油！一定會好返！

上次捱過到噤今次都可以
加油

加油 , 撐住

保持心境開朗 會舒服啲 對身體亦好啲

頂住 最後一關 過完就得

加油 捱落去始終會好返

活在當下

樂觀好重要 保重

加油呀巴打！

巴打捱得過上一次真係好勁好堅強
今次都一定會捱得過

可以透露咩手術嗎？

加油呀 你要睇到香港重光㗎

藍定黃？

加油💪！一定會好返🙏🙏🙏

有壓力唔開心一定要講出黎
情緒都係健康一大要素！

下啫係巴打你平時完全唔覺有野
唔係覆診都唔知自己有事？

哇！樓主食緊煙比你嚇一嚇 btw 多保重

頂住啊 巴打

加油啊巴打

做左化療生存率幾多？

淋巴朋友here， 我都係3年前，2017 年7 月突然確診，呢家叫做好返。

you are not alone bro. 可以留tg傾下計。

認真，笑多點

試過爆肺瞓咗一星期院睇下可唔可以自己好返，點知以為我好返，就縫線拆喉，以為自己終於走得，點知過多兩個鐘照完肺片就話我爆返，即刻喺同一個位拆線再隊返條喉入去，然後要book轉院做手術。因為sem中嚟，知道自己要defer，即刻忍唔住喊咗出嚟

加油會好返的

講漏左，當時我27

我明⋯⋯我自己16歲都有過⋯⋯做咗4個月嘅化療⋯⋯真係好辛苦。我都有諗過，如果再復發，就真係唔會再做化療，因為有過一次就完全唔想再經歷多次。

呢個真吖

點解咁多後生仔有
你哋有咩共通點，真心問

頂住

之前爆肺入醫院訓左2個星期
聽到格黎床2個丫叔傾計,2個之前有CANCER係到交流飲食心得
1個話食蒜頭 1個話食蒜頭+蘆筍
2個共通點都係食蒜頭 又話check完本身癌症指數好高
食左1排就無啦啦冇晒
出院冇耐係viutv睇到個日本醫學節目 入面都有醫生話食蒜有幫助
原理係話人體入面有種唔知乜野專殺癌細胞 但好快會冇"電"唔做野
食蒜係唯一一種食物可以幫e隻野"差電"
巴打可以試下 但都係問下醫生好d

你真係好叻仔同tough過好多人㗎啦！
咁辛苦你都捱得過！
祝福你早啲好返，健康康康！
話說而家活動能力如何呀？有無咩娛樂咁？

好慘
而家點

加油呀!!!

加油 有我陪住你

點解咁多後生仔有，咩事？！

Ga yau!you can get through it

加油..

加油!

add oil

有冇話生定熟？
好似蕃茄咁熟咗會有茄紅素有營養啲

我19確診 係咪開始年輕化

呢家係咁，醫生都話血癌方面(即係大家聽得多既白血病，淋巴癌) 係多左後生有。

原因永遠都係萬能key: 基因突變。

加油～會醫好嫁～

WTF

加油呀巴打!!

好恐怖，小朋友加油

朋友 (我慣左叫病友做朋友) 呢家情況點？ 做曬d treatment?

加油祝福你

依加啲廣告真係好濕鳩

加油 捱埋佢 你得架！

sigh..

雖然唔知講乜好

但巴打你一定要好返！

巴打盡量保持心境開朗

We stand with you!!

加油呀巴打!!!

加油呀
要好番！

手足你一定會好返嘅

化療好辛苦！有第二條路簡喔！

巴打加油 唔好放棄人生

加油啊 咁後生會好得返架

冇記錯的話我記得1個話煲水食埋渣
蒜頭+蘆筍就煎定蒸黎食 我諗應該係熟食同最唔破壞營養既煮法最好
日本節目入面就好似冇講要點整黎食

你仲後生 醫返好哂既機會係好大！！最緊要有意志 就係因為你後生所以一定要堅持落去 條路仲好長 上天比你既考驗 同埋個天要你失去一d野佢一定會比返一d野你 知道嗎我地大家都會陪住你

加油巴打 保持心境開朗
好好治療一定會好返

化療埋今次就會好返！加油啊

巴打加油一定會好快好返！

加油！！！！！！！

巴打加油, 一定捱得過的

係囉點煮好重要喎

巴打為你禱告 喜樂的心乃是良藥 學胡師傅話齋 比d爭扎

叫你老母春咩 係咁既時候需要唔同抒發渠道上網搵人傾下偈都有你呢挺柒頭疾住哂 睇見就眼火爆

加油！有一日你一定會聽: 恭喜晒你呀，你完全康復！

最緊要積極，抗癌都要抗得積極開心！

唔搵東張報導下？

希望你早日康復

加油巴打！，

加油呀巴打，要保持心景開朗，有需要就搵人傾下計。

遺傳？
撐住啊! 加油!

加油啊
一定會好返
一定會健康

巴打生活習慣係點，有冇做運動，飲食方面點

現代生活習慣嘅改變，倒如宜家嘅後生仔同30年前嘅後生仔已經係兩種完全唔同嘅生活模式，一係運動少咗，一係唔知咩原因接收幅射多咗

真心
作為過來人，樂觀D對過病都好D
我之前有惡性腫瘤（第四期）我好返晒所以你要樂觀面對

巴打加油好返晒記得搵我請你食飯
你想食乜都得
記得搵我呀絕不走數！

加油，做埋呢次就搞掂

加油巴打 你一定冇事

加油呀師兄，我都係20零歲有cancer 捱過就冇事架啦 心情樂觀最緊要

撐住
一定會好返

我兩年前 有一個月全個月訓緊院
發燒 每日39-42度
每日全身都好痛 大嗌 訓唔到 生不如死
搵唔到咩原因
覺得自己會死
最後都撐過左

頂住啊！

係喎，就算叫春咁又點，起碼有大把人肯聽樓主叫，真係睬佢都有味

其實係點樣發現有cancer?

加油💪🏻

Technology

加油啊
希望你快啲好返

巴打加油呀！

咩事

無錯

頂住呀師兄

加油啊ching

加油呀。
希望早日無事

巴打同我一樣大已經經歷咁多嘢
你一定會冇事㗎加油！

點解你哋咁賤格

光復香港緊要啲

有冇睇過breaking bad

集氣加油

腦魔同你加油我生到成條撚咁既樣都無放棄自己，依家有腳奶了

which one?

巴打加油！
我都係淋巴癌好返，一定過到呢關既

建議接觸一下生酮入食的資訊
大方向是不吃糖及澱粉質

我只提重點

癌細胞食糖 癌細胞用唔到脂肪用能量源
癌細胞如無能量供應 唔死都好 都分裂唔到

醫生提議既化療 只係選擇的一種
但係一種醫唔到你的選擇 只係前人咁做 所以唯有咁做
或者係
好過唔做既選擇
他們的角度係
唔做 等死
做 可能有奇蹟 奇蹟即承認自己都掌握唔到
化療係殺死正常的細胞及癌細胞 但殺唔盡
殺盡正常細胞 人都活不成
殺唔盡癌細胞 你又繼續食糖 癌細胞比正常更強於搶營養（糖）
正常細胞無營養 因比癌細胞搶了
你話 化療後 兩種細胞的分裂速度 邊種勁

以上係好簡單既道理
癌吃糖已經被證實
點解醫生唔推 原因好多
唔識 守舊 官療 收入 醫院藥廠壓力

兄弟姊妹 自求多福

記住
醫生無講過佢能夠醫好你 但佢用方法弱化你既健康
我係一個網民 都無講過能醫好你 不過我提供既係不藥而癒既方法
兩者風險及回報自己諗

多看低糖入食既書 寫既都係醫生
醫你既 要出糧 講既 唔中肯 唔通推介個醫療費低既方法比你
減肥藥廠唔通想你唔肥
世界好黑暗 醒啦要

近50-60年 癌症及其他西方病先出現
原因 越來越多證據指向 勁多澱粉質即糖既攝取
唔食糖 唔刷牙都唔會蛀牙 唔係膠吹 係有科學根據
唔通牙膏商人會打鑼打鼓話你聽

生命係你自己 別盲信權威 亦別盲信別人
路係自己揀

祝健康快樂

咪defer緊，最後一個sem，已經睇開咗

加油
盡快好番

當時點發現自己有淋巴癌

巴打吉人天相 你一定會冇事架

加油巴打！！
大家都會支持你！！
等你好消息呀！

就算有事 屋企人都冇可能24小時陪住你
係連登搵下巴絲傾計都好過一個人亂諗野

手足夠唔夠物資

勵志抗癌故事

加油bro
pray for you

加油巴打 我仲等緊可以見你嗰日
撐住啊！！

加油一定可以想戰勝佢

支持住，連登巴絲等埋你一齊睇光復香港架！

點知自己淋巴癌 我懷疑自己有

藍定黃先？

巴打加油呀, 快D好番, 要身體健康丫

加油
諗下自己仲有乜可以做到 plan下好番可以做乜
俾啲期望自己就會有動力繼續撐落去

好似好啱咁

加油啊巴打！

巴打加油 咁後生克服可能性都好大㗎

巴打加油 好人一世平安

加油，上嚟吹下水圍下爐

點解好地地個肺會爆

辛苦了！加油啊！

加油啊！

巴打加油呀
你仲好後生，會冇事既！

巴打，想俾聲加油你💪🏻
唔好放棄

加油，你係奇蹟黎，你知我知

加油，你一定會無事

💪🏻

巴打加油
雖然有D迷信, 其實去到依呢地步不如咩都試下做
去城隍廟到拜個神啦
咁後生就咁多呢D健康問題, 求個心安理得都好

天無絕人之路,加油!

努力加油

只要你信念同意志力夠強夠大
健康 財富 權力 人際
整個人生都可以改變
呢個係宇宙一個原素
吸引力法則
戰勝癌病 加油💪🏼

個人開朗D對個病情都會有幫助
唔好成日諗著自己有cancer, 就來會死咁
總之希望巴打可以渡過今次難關啦

巴打加油呀 一定會好返架

Sorry阿巴打 唔小心㩒咗負皮
第一次化療你都撐到
今次都一定得㗎 加油啊

後生有冇買保險？

加油啊 上一次過到今次都一定得

更加要珍惜身邊人 同活著既每一日

而家都陪屋企人係醫院照緊CT

先天

Petct 定 ct
Ct就咁照係未必分到係咪癌細胞架喎

有朋友18歲有淋巴癌
宜家結婚生仔了

巴打加油 關關難過關關過

轉移咗即係第4期？

多啲上嚟傾計啦

加油， 可以考慮試下食營養補充品 “AHCC”, 你可以上網search 佢既功效，主要係增強返個免疫力。 另外要多菜少肉， 水方面要飲酸鹼性值較高的礦泉水。盡量令身體既PH 值升高。營養輔助治療會對病情有幫助。

加油呀!

巴打加油，生命會有轉機！！

巴打加油！
就快好返！

加油呀！頂住

人好叻 叻過龍...

科技令人搵到癌細胞 令人恐懼 急不及待要殺癌細胞 但重點放錯 錯過了找癌細胞出現的原因 反而著重消滅「敵人」

但所謂敵人其實係自己身體製造 製造細胞係正常的身體供能 唔岩用的細胞 身體有免稅基制消滅處理
其實每天每在發生
唔岩用既細胞繼續存在 係因為免疫系統出了問題
唔岩用既細胞無避消滅 就有機會分裂
分裂到咁上下數量 咪比你check到囉
該細胞組織無影響你器官運作 咪比醫生稱佢為良性
影響到你既 就被稱作惡性
只係個名 都係人自製
重點 係做乜你免疫系統做唔到野
核爆係原因 避唔到啦
飲食出事 就係自招
人始終係動物 我地係食脂肪食肉大
近50-60年 農業 工業 醫學（？）發展
夾手夾腳改變左人的飲食習慣
食肉食脂肪 變左 主食澱粉質仲要低脂
結果 捉蟲 擺左大老烏
美國佬帶頭低脂 最L肥係美國佬
世界滿是為利是圖既人
開始可能係誤會 但當錯誤避發現 既得既利益已使某d人泥足深陷
自尊 面子 責任 錢 種種種種 讓某d人在高位既人盲撐落去 我地唔會陌生

大伙兒 唯一幫到我地既係資訊
唔好盲信廣告 盲信權威

單講一樣
糖尿病
完全可以靠戒糖解決
全世界醫院政府 裝聾扮啞 醫生話無得醫 要終身打針食藥斬手斬腳 你仲信醫生？

樓主
恕我言多了

各位有緣人 保重

點解有cancer果個唔係我呢啲廢青

巴打，加油

有病真係好撚慘我完全明
巴打加油

You'll regret for saying this.
有呢啲病嘅痛苦係好難想像到

巴打加油 頂住阿

加油 家母都有cancer 復發過1次 佢好樂觀 所以20年來都捱過了

巴打 加油

利申 同路人

上得連登唔分化我當你手足
武裝思想，強化心態先可以光復香港
呢關你捱得過你嘅人生會一片光明

利申: 無cancer但有做過幾次手術，都經歷過一後低潮，發覺心態決定境界

別隨便信任何人
多看不同既書
仲要有根據既書
齋吹就當笑料

頂住啊 加油

冇事嘅巴打

後生仔好快好返姐係咪

好明白結果同自己預期唔同既感受
巴打 支持住！ 好好休息

加油！支持你 唔好灰心

比我幫你含
享受下

加油加油

一定會好返架！
加油巴打

加油
最近我都有朋友有肺癌
做完手術都已經無乜事

巴打一定會再戰勝病魔

加油啊 頂住

加油,頂住呀

加油呀巴打！！

加油啊巴打💪🏻💪🏻

唔知可以點幫你
唯有同你講句加油

咪害人KETO仲衰撚過非洲巫醫

巴打加油要健健康康睇住我地光復香港

巴打有咩病徵我頸粒淋巴核都成日突出嚟

加油努力捱落去吖巴打

巴打加油丫💪🏻

巴打一定可以過到呢關！好多人支持你㗎！

巴打 冇難關去磨練
你既人生又點會耀眼生輝呢
加油

Ching 早日康復

巴打加油 你得既 熬完一次 第二次一定成功

呢段嘢啲謬誤真係多到cls,
第一，不論正常或癌細胞都需要營養，一定要有足夠營你先生存到。你唔夠營養比正常細胞你未比癌細胞整死已經營養不良而死。

第二，近50-60年癌症先出現係因為醫學昌明有更加精準嘅身體檢查所以人萬一有癌症就會更容易發現。以前嘅人一樣係會有癌症，唔係近年先出現嘅產物，不過以前冇pet scan之類嘅檢查，所以未搵到咩事你已經死咗。

加油。頂住

加油！！！堅持落去 你得嫁！！！

巴打加油！！！
唔開心嘅時候我會聽蘇打綠，心情會舒暢啲，你都試下

加油，撐你！

巴打加油打倒癌細胞啊

加油啊 好多人支持你嫁

樓主 我老竇都係淋巴癌 做完手術都以為會完 點知之後check到d壞細胞上左肺 再做完手術後又以為完啦 點知個醫生建議要再做化療

巴打加油💪🏼後生恢復力強

AI惹的禍

想知道做化療個身體係咪長期無精神 老竇就6張野

大你一年祝你早日康復 身體健康巴打

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

On9

巴打點知自己有cancer?

睇你做乜化療，見人5.60歲佢話冇乜野
我自己就好辛苦

巴打 加油呀
會冇事嫁

巴打加油
不如同我地講下 好返之後你想做啲咩

樓主加油

加油呀巴打，祝你早日康復

食多啲補充營養既野

當初係點樣發現？

巴打加油！頂住

祝你早日康復

巴打有冇食維他命補充體力？
請google星希亞blog睇睇 好有用
屋企人做化療前後都跟佢食維他命

我完全明你個種感受啊，我20歲個陣都成日出入醫院，雖然唔喺自己有事，但都成日諗點解個天要咁玩弄我

你一定可以繼續走落去
加油！

會 同食唔到野

撐住

加油！頂住

加油 巴打仲好後生

加油巴打，你一定捱得過㗎

唔好諗埋一邊 做你唔敢未做過既野

巴打 支持你 可以傾下計發洩下出嚟wo😘

加油 呢道好多人支持你

I know your feeling
我屋企人都係呢個病,無辦法手術,另類療法啊,Joe's protocol咩都試
樓主需唔需要做骨髓移植?

加油巴打 支持你！

佢都係淋巴癌,香港做治療的,我覺我幾有意思

加溫呀！
搵多啲屋企人傾下計！

加油💪頂住丫

捱到今日已經好叻仔！上次打得低今次點會打唔低！集氣為你加油！！！

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

樓主加油，有咩咪上黎搵我地傾下計
識人有血癌做完化療休息左半年，番得工日常生活冇咩野，應該精神過唔少連登仔包括我
最緊要保持輕鬆，唔好太大壓力，將來嘅野唔好擔心住

巴打加油呀！ 有無多同朋友家人傾下偈 有人支持會好好多！

冇錯。樓上唔好亂講啦。唔係話你一定錯但好多人就係咁錯過化療既最佳時間，原本可以醫好都因為信錯人搞死自己。

PS 我都係20 幾，膽管癌，做過好多次化療

撐你呀bro

我膽管癌啲院友全部死曬，你都幾大命

加油，早日康復！

高瘦男高危，先天因素嚟，問題係爆完一邊，幾時到爆埋第2邊肺

掙扎！
加油！

樓主成日吸煙？

好彩做到手術。再復發都應該會死了

巴打加油 過程雖然辛苦 但捱過咗就得㗎喇

加油巴打 人有無窮潛能，相信你一定能戰勝病患

以前我住嗰間醫院就係我間u隔離，日日係個窗望住樓下啲同學，心諗都唔知可以好似佢地咁

加油！樂觀面對！
希望你早日康復💪🏻

加油啊 黑暗過後就係晴天！

加油 樂觀面對 無嘢解決唔到

煙民?

好人一生平安！頂往！支持你！

加油 相信自己會做到

加油
大步檻過

一定會無事

加油呀巴

加油啊巴打 林鄭都未死
你要同我地一齊開香檳㗎

巴打你一定會好返架！加油

多謝大家
我而家係醫院做緊第二次化療...
感覺好攰 有啲辛苦

巴打加油!

巴打加油💪

所以要先了解生酮或低糖的運作

身體細胞可用脂肪或糖來做能源
因糖易用 所以在有糖及脂肪的情況下
身體會先用糖

現今全世界充斥著肥胖人口的地方
人體係full of 糖 儲在肌肉跟肝裏 該儲存量有限
儲滿了 有剩的糖會變脂肪形式儲存 就成了大家的肚腩
肌肉跟肝裏的糖用完了 身體就會燒脂肪 那肚腩就消減了 但這不會發生在以澱粉質為主食的現代人身上
肌肉的糖 未用完就給超額補給了 儲滿了 多出的糖又變脂肪 惡性循環

Godsavethequeen 擔心的第一點
營養不足問題
不用怕 生酮/低碳 就是用脂肪做能源 不用糖
癌不吃脂肪
在無糖而只有脂肪的情況下 生還的只有正常細胞

第二點
我唔反對你話古代人都有癌 因的確唔會搵到證據支持
但無意義的爭議是無謂既
減糖之後的人的身體狀況 有好多資源可參考
這個就有實據去商討
任何人也可試試戒糖兩週 理論都要行動支持

我唔會叫你加油樂觀啲因為呢啲都係自欺欺人
只係想提你人生苦短 做你想做既事過你想過既生活
唔好將所有時間專注哂係你個病到

巴打加油 頂住

去iherb買薑黃素
長期食 點都有d幫助

樓主你已經好好堅強 好勇敢
上次化療都捱到，今次都可以架！
才20歲，前面仲有好長既路，
堅持落去前面有好多好既事物等住你！

用念力可以抗癌

撐住，祝福你

保重啊

加油💪

橫紋肌肉

我信你一定會好返架

加油呀
等埋你一齊光復香港

搵顧小培幫手

識有個中同FORM1讀咗一年就要化療
成年先返返嚟讀FORM2
加油啦 最緊要心情好對個病先會好

知道自己幾時死有時係一種福氣
可以好勇敢咁洗哂啲錢佢唔駛做

加油,要頂住

捱過又另一個世界

冇事既
遲d好返到你可以周圍玩

巴打加油呀！我個好朋友都係淋巴有事 佢已經完全好番了！巴打撐住 另外我個朋友自此之後聽醫生advice轉食素 好似話會對身體好啲

加油 捱過呢關!雖然知好難 不過記得笑多d

巴打加油!要支持住!

加油 巴打

驚唔驚死

巴打 加油呀 我有冇咩可以幫到你

頂住, 雖然知道唔容易, 都想同你講聲, 頂住

頂住 好返就可以過你想過既人生！

相信化療痛苦普通人點都想像唔到
巴打加油 有無諗過留下紀錄鼓勵同路人/比之後好番既自己睇

祝福你早日康復

我無意爭吵或傷害任何人
只想帶出一訊息 處事方法有很多 應多看不同角度的觀點 不同方法的結果 數據 全面的去考慮
我不是說 生酮低糖可治癌 而是指出一些被不同醫生證實的事情
如
癌食糖 比正常細胞更能搶糖
癌會擴散 有研究顯示癌擴散的地方都是高糖的地方
我不是專業醫生 但一些事情不用考牌才能明白

化療有甚麼作用 病患比我清楚
不同病的患者 不同處理方法 其結果已有數據紀錄
怎樣看待該數據 是在生的我們該要集中火力處理的問題

治療最佳時間 每人定義不同
治療 醫得好才叫治療 醫唔好 就要撿討 另找出路

我是看了不少「醫生」的著作才質疑不少「醫生」的作法
遠的不說 就糖尿病心臟病 越來越多證據顯示 現在醫療體系有缺憾 戒糖能醫糖尿 醫生卻建議繼續食碳水化合物然後打針食藥
心臟病 屈原因係脂肪過多 屈人食脂肪過多 原來食糖先係致肥原因 再影響低密度膽固醇 再影響血管 再影響心臟 （講明我唔係專家 這些都係從書得知）

世界係充斥著真假資訊 以往的智識 會不斷被發現有錯
我重申 我只想提出這一點 過去我們被教育 過去醫生被教育的 係有錯既可能
這是一個衝擊的事實 但我們不該避 要正正面對
尤其所有重症病患 已經係nothing to lose 更加該放膽去學去試

巴打 共勉之
我前年23歲 都係淋疤癌
化療電療左大半年
我好明白 化療真係好辛苦
加油巴打！

做少少運動，放鬆心情

加油啊，我有屋企人都係20歲淋巴癌轉移，依加好返哂喇！你都一定得

加油！有咁多巴打撐住你！

加油啊ching
一開始係點樣發現自己有淋巴癌？

我都生過淋巴癌，化療電療咩都做齊
我知道有幾辛苦，巴打加油

巴打加油 想屌你屎眼

給你加油！！祝平安！

Take care

化療中，最後一針。。。。。

害撚死人

點解我會打咁多字
我唔會話自己有心
我係對現狀不忿 世界唔應該係咁 尤其現在資訊發達
有咩唔明問題 唔同睇法 能力上係可以交流 令更多人受惠
但實情沒這樣發生 人性係有陰暗面
要活得好 就要看清你選擇的 人 和 事
這是我不惜耗時也會選擇長篇大輪 這樣訊息才能更一步傳達 而縱使我有野講錯 別人也能指教

好不幸聽到你院友離去
別以為我冷漠 但我真希望大家能思考 現在的方法的效果 若只靠睇緊果個醫生 結局點會變 明知結局 仲要揀？ 係咪該搵另一條路

恐懼 會另我們焦躁 總係要做d野
係有野要做 但係要做咩呢 依一步要諗清楚

現代人 總難免有親友因癌去世
老實 電療化療 未見官先打30 而結果還是逃不了 生活質素大家知
現在有一種選項越受多人關注 它就是低碳/生酮飲食

這種方法得罪好多人 ：食物工業 糖商 藥商 古舊上左位唔認衰既醫生權威
因為佢sale既係 天然 唔加工 既真食物
佢拆解左百病根源：糖 （澱粉質分解後即糖）

好多事例 有醫生去落後地方行醫 見證住沿居民怎樣在接受西方食物後出現了西方病
故是只是文字描述 但有源頭可索 我無查證 因我信了

祝早日康復！

巴打頂住呀！

無人想病又唔係遺傳
醫生都解釋唔到

雖然我唔知你有幾痛苦，但祝你早日康復！

巴打一定會好番！

手足加油呀！

捱過就會冇事！

LIVE A LIFE
盡力活，活得盡力！

Cause the hardest part of this is leaving you.

You are given this life, because you are strong enough to tackle it.

Ching加油

smoke weed

巴打加油！！！

巴打加油呀!

頂住，會好得返架

我又係20歲淋巴癌
醫好後一年又復發，最後自體移植骨髓好番
今個月28歲了
保持自己心境健康啦

呢個世界真係多災多難

集氣支持

大家加油 身體健康
Ching咁後生，復元能力強，唔使灰心

加油有咩事你上黎發洩
我地會陪住你

早發現早醫埋佢，好過一直都冇發現，樓主一定會吉人天相，長命百歲

加油啊，今次都會捱到㗎！

加油，一定會好返哂！

巴打加油呀 一定可以打得贏！

加油 支持你
太唔舒服或者太多負面情緒記住上黎搵我地傾計
知唔知？

保持樂觀心態打贏個病

大步擸過！

巴打加油！撐住呀！呢度仲有好多巴絲support你！

Fuck chemo

呢幾個字對於有病嘅人嚟講好難聽

加油！ 要堅強！

頂埋去巴打 好返去吃好西

後生仔 死唔撚去嘅
留返條命仔 同黑警攬炒
炒佢老母

加油!!!

加油！！今次都一定捱得過

你都係想我比正皮你ja

Ching, 加油呀, 一定會好番
願主祝福你

做化療飲食好重要 如果白血球指數唔夠會拖延做化療進度 你一係買定花生衣同紅棗 到時比老豆煲水飲

加油巴打！ 明白健康唔係必然

一定會好返！

捱過第一次
今次都一定會捱過！

Im with you ching

巴打加油！！！
要撐住！

加油啊
一定捱到過去

點發現

仲咁後生應該冇事既
我6歲果時都中過淋巴癌 訓左醫院一年
依家差唔多30都仲行得走得

頂住 加油!

所有野都諗住其實唔難就一定過到關
加油呀

會無事的！加油！

巴打要加油 唔可以輸畀啲癌細胞

巴打加油 一定會雨過天晴

加油，撐住好快好返

巴打加油
一定可以戰勝

我都有咁諗唉

唔係點

巴打加油呀 唔好放棄
你一定會好返

加油呀 一定會好返
到時你想去邊玩都得

手足加油啊！我地會幫你打氣

加油呀！！最緊要心態

加油呀巴打 支持你

大把世界等緊你

加油 好快捱過

巴打，加油！

巴打加油，好快過㗎咋，今次好番就斷尾㗎啦，連登有愛

加油
唔好當是不好的野
望大步擸過

加油。好多人支持你㗎！

加油呀 祝你身體健康 快啲好翻

都唔係架
唔好咁諗
好多人20歲都係生活得好辛苦好努力
唔係全部人都成日去旅行去玩 所以唔洗羨慕其他人
大家都struggle緊 所以你都要加油
天降大任於斯人也
多啲上黎吹水

巴打頂住呀！捱過左就係另一片天

巴打加油
撐住

樂觀面對,加油呀

巴打加油啊 好多人支持你㗎

巴打加油 捱過佢 我信你一定得！

安樂死

朋友here

我完全明白
我24歲都有淋巴癌
做左8次化療
個時都未清曬 要加電療
之後今日岩岩完左個18次電療

我都叫做見到個終點

你都要保重呀！
個種辛酸係得自己先明
有咩我地再交換TG傾下

巴打，加油，祝你早日康復

小心身體
唔好上連登太多

巴打頂住呀！一定要睇到呢個垃圾政權下台啊！

祝福你

可以試吓念藥師琉璃光王佛 一心一意去念 一定唔可以有雜念 亦都要發願 即係你自己要清楚我咁樣唸完之後病一定會好返 淨係需要念 “藥師琉璃光王佛” 七隻字 千其唔可以邪淫 唔可以再諗啲污糟野 否則後果不堪設想

希望你快啲好番

加油

享受人生想做就做，唔好俾自已後悔。

加油 捱過左大把世界

巴打你會冇事架

喜樂嘅心態係良藥呀 巴打

加油啊！
我知道好辛苦
好彩你仲後生

經濟狀況ok嘛？
有保險claim?

加油巴打，上多啲連登吹水

過得一日得一日啦巴打
未發生既野就唔好諗住
可能有生之年可以見到光復香港
有時呢D野都係命,有D人可能炒車就死左,都係冇得揀

巴打加油撐落去

發現得早未必有事 巴打頂住

點發現..
Good luck

之前有冇買落危疾保險？

加油呀巴打
我之前都要做腦手術...雖然好似無你咁嚴重

加油呀，我同你差不多歲，個腦有個瘤。雖然唔知講咩好。不過冇事既

小弟都奉行緊低糖飲食，靠呢種方法瘦佐好多
但又唔好講到萬能咁，連醫癌都得
唔好攪到呢種飲食方法成為一種cult
攪到好似所有食低碳既人都好似信徒咁

樓主，希望你會快D好返，可以好好享受你既人生，加油！

巴打 連登有愛 加油 好多人祝福你

加油啊巴打 撐埋佢 你一定得！

撐你 雖然個世界冇乜野開心
但仲生存梗就一齊努力揾希望 ❤️
撐你巴打

加油呀ching，撐住呀

巴打加油 心態決定一切

珍惜時間
不要放棄
我哋愛你!

巴打 唔知講咩好
希望你能夠順利醫好 康復

絲打都加油

巴打加油，好好活每一天
呢個病難搞啲，冇得諗啦！
最緊要多休息，共勉之

加油呀巴打
希望在明天

我2X都中過cancer
要截肢,之後復發去埋個肺
不過切完最近照過CT好彩暫時冇嘢
唔開心嘅時候不妨鬥慘轉移視線,諗吓人哋有D情況會更慘,自己唔洗咁sad

加油啊 巴打！

加油啊！撐埋佢

加油! 頂住呀!!

有咩想講 我倍你傾計

辛苦清啦

你要加油 有咩辛苦 唔開心 就post 上黎 總會有人

加油巴打!

中咩cancer 要截肢？

利申：化療中

巴打係邊方面既癌症？

樓主加油
我16歲都試過cancer，嗰陣仲壓住神經癱咗好耐，化療電療同時做，嗰半年真係好辛苦完咗化療仲做咗好耐物理治療先至可以行得返
依家20歲行得走得捱埋呢段時間就得！

加油！頂住！

我冇cancer, 可能你誤會了

巴打好慘
完全接受唔到自己截肢
好欣賞你咁正面，希望你身體健康

加油！！！

就算係麻煩d
但一切都係為了之後可以正常生活
都值得吖

ps 一個20幾就有cancer的人

睇到好sad 巴打加油

頂住！
一次又一次咁樣被命運愚弄係好氣餒，但最辛苦時候，不妨學西西佛斯咁，強人意志嘲笑命運對你嘅開嘅玩笑，可能咁樣會好過啲

記得定期上嚟報平安 加油 一定捱得過架

加油支持你

保持樂觀ar ching！
呢家 cancer唔算係絕症

唔好放棄呀樓主
大家個個都支持你

連登真係有愛架巴打
有咩想同人傾嘅就上黎啦 一眾巴絲都好樂意聽你講

做埋呢次就會無事！
巴打撐住呀！

無錯，有我地連登巴絲
無有怕

加油 上多d嚟傾計

加油巴打！ 曾經我都有一段時間被懷疑生cancer 真係低潮 最尾係冇事。真係覺得半隻腳入左鬼門關。

好人一世平安呀！加油巴打！

巴打頂住你一定會好返架，到時就可以盡情玩

巴打加油你家族有無癌症歷史？

我地會支持你樓主，仲有其他患病巴絲都係

加油巴打！！

加油啊巴打 頂住啊！

加油樓主 早日康復！

撐住！後生復原快好多 愈早發現愈醫得好
心理狀態都好影響復原過程架 加油

加油，希望在明天

爸爸之前都有癌
係醫院探病個陣見到有個後生仔係屋企人走左
就偷偷地喊 唔知你有無 知道同你講加油 其實無用
但要保持心情開朗 你一定得 一定會無事
雖然過程會好辛苦 但屋企人身邊既人一定會陪住你！！

Bro we love you

Cancer唔係咁易過
不過希望巴打可以快啲好翻

我表妹又係今年20早兩年發現有淋巴癌
好似年輕化左咁

心態重要 唔好放棄

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你會頂到 我信你得！

加油啊會挨得過架

巴打 捱過就雨過天晴
仲有大把美好事物等緊你
頂住呀

加油巴打
雖然辛苦 但你一定要努力啊
養好身體等到時香港光復 落街睇集體處決黑警!!

加油巴打
祝你身體健康

加油
香港嘅未來靠曬你喇
光復香港時代革命

巴打加油！
呢度有好多巴絲會陪你繼續走過呢段路㗎！

我估巴打以前做過扁桃腺切除/移植

好人一定有好報！！！

加油，2020年 cancer 都有得醫架啦

加油！集氣！

好多人默默支持你，要撐住呀！

You will be fine!

Support
without struggle without strength

巴打 一定要煲底見！

加油加油
你得既

加油呀！唔好放棄！

巴打你要加油啊
同你同年 巴打你真係好叻好堅強 希望你快啲好返
有啲咩覺得好辛苦嘅話就上嚟搵我地呻吓啦 我地會喺到陪你

兄弟冇咩幫到你，加油💪🏻

咩都唔講 抱一個先

清 加油

吸得tg多？

你一定會好返 一定無事

樓豬有冇女

巴打加油 支持你

祝你好d返,之後身體健康

巴打加油啊 💪🏻 撐住 撐過就雨過天晴！
雖然我比起你唔算啲咩
我係19歲個年做左個8小時大手術
個陣都唔知自己點挨過去 一落床起身就完全無力
仲試過一落床即刻暈
個陣覺得好辛苦 每晚訓係醫院就係喊
但宜家回頭看 好佩服之前既自己
相信你好翻之後再回頭看一樣有呢個感受
一定無事的！挨過就好 撐住加油！

Support! Stay positive plz!

破咗處未?

唔好灰心！

巴打加油！努力見證香港重光嘅一日！

加油啊支持你！

加油 早日康復

巴打加油！！儲多啲精氣神呀！掙扎！

加油巴打 點都頂住💪🏻 係呢到為你打下氣！

樂觀會對病情有改善

加油！為你祈禱

樓豬加油
一定捱得過

加油 我雖然比唔到乜實際幫助你 不過真心希望你會康復。

樓主呢到咁多連登仔都會支持你!

撐住呀油呀

加油啊💪🏻

加油呀巴打!

病個陣真係生不如死
日日問點解係自己
我都經歷過幾個月神經問題 日日係床喊好想快d好返
不過一定會無事架！
加油呀會慢慢好的！

喂喂 盡量樂觀啲 會快啲好
依家醫學一日千里 如果你努力生活
捱到有新藥或者有醫學發現 你就會好返

但可以好番，又立即check到，即係唔會好嚴重！！巴打實好得返！

加油呀！一定會好番架！

加油 我地會默默支持你

我命由我不由天，千祈唔好認命，化療好辛苦，但都唔好放棄。

加油巴打 保持樂觀心態 相信自己一定好快好番

睾丸癌康復人士路過
加油

加油, 支持你

巴打 God bless you!

頂住啊 手足

on9?

加油啊！撐住！

加油！！

巴打加油啊

朋友 我同你一樣
幾年前1X歲被確診左有癌症
當時將Part-Time儲起嚟既錢洗哂 買自己鍾意既野 買禮物送俾家人 仲同朋友去左一次旅行添
起初我唔願意做化療 甚至同屋企人講再見
但最後都軟化留院治療
因為病情嚴重既關係 腫瘤太大無辦法做手術 只好先做化療再觀察情況做手術
半年時間過去 手術亦都做埋 點知醫生講話要繼續做化療清除埋殘餘細胞
結果來來回回醫院屋企整整一年
過程痛苦 甚至做第一次療程最後一晚我喊住叫走
但現在我都康復了

所以你都一定可以

巴打加油💪🏻

總之一直有得醫都唔洗絕望
加油加油！唔好放棄

Pray for you bro god bless you

雖然唔識你 但係我都想表達到一份關心同支持俾你 希望你感受得到 頂住!

巴打要加油，我成日都覺得嗰天想玩死我，不過我會掉返轉諗好奇如果我唔想死，嗰天仲可以點搞我。 最後你要堅強

加油阿！ 一定會無事架！
我都係2年前 23歲個陣有淋巴癌, 依家已經好番啦, 你都好快會好番架

加油希望早日康復

加油巴打，祝你早日康復，為你念佛

加油呀巴打 捱過後一定會更好

ching加油

加油
一生平安

加油啊！會捱過去㗎！支持你！

加油巴打！欣賞你咁堅強！今次一眾連登仔女會陪著你！

保重呀巴打 做埋今次就冇事架喇！

記住唔可以俾自己瘦
脂肪就係你嘅彈藥
維他命C必定要經常吃抗衡併發症
普通傷風感冒至係最危險

加油啊，大家集氣支持你。
一定可以擊敗病魔

巴打要撐住啊！

祝巴打早日康復！

希望巴打能夠永留青史

加油，正面啲

清 有咩多啲上嚟傾計開心啲！

加油巴打
我地冇咩可以俾到你
我地唯有祝福你可以打贏呢場仗

醫生有冇建議check EGFR基因突變？有突變既話有機會對標靶藥有效
anyway祝早日康復！

估唔到咁多人生cancer
我覺得自己健康已經好幸福

巴打，撐住！加油打贏呢場仗！呢度好多人撐住你。祝你早日康復！呢排出入醫院要小心啲。

加油巴打，屋企人有冇幫你買保險？
希望你早日康復

而家情況好到不得了
你唔提我都唔記得自己有cancer
因為我咁岩好彩係低等性
但係醫生話有好多變數 所以定期要返去複診
最撚深刻真係抽骨髓

加油，巴打

巴打加油 捱過去

加油啊！你一定打得贏呢場仗㗎

一切都會捱過的

家族有病史真係要買定保險

巴打加油，雖然唔認識你，但依然送上我真心既祝福，希望你早日康復

祝你早日康復，巴打

爸打祝你早日康復

睇下佛經啦

會捱過㗎！
加油早日康復！

咁後生就有

真係唔容易 辛苦你啦祝健康 快啲好返 永不復發

你唔撚去做

樓主撐落去!

可能加油好無用但都請你加油

巴打點睇標靶藥療法

樓主頂住啊

加油吖，上多啲連登睇笑話，睇下笑片，樂觀啲。btw 你心理質素已經好好。

撐住吖

巴打加油！
祝福你
今次捱過就會完架喇！加油！

頂住呀巴打，人生有苦有甜，當係早咗要經歷呢啲嘢，後面嘅日子會好起來

加油呀巴打！大家都會陪你！

頂住啊

撐住 心態要調節好對病情有助

巴打 加油！！！